邊撚個話搞稅務大樓唔係對準政權？

依家香港人交既稅變左做橡膠子彈打返落香港人度呀！

所以搞稅務大樓係絕對合理！

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

唔識網上電話交咩？ 弱智完未， 真係鳩嗚團2.0

收皮啦5毛

我係5毛？ 唔同意就5毛， 咁你地最威100幾人出黎屌市民，一定唔係5毛， 其餘幾百萬人都係5毛，包括2百萬人遊行人在內。

政府共諜咪會話「搞稅務大樓唔係對準政權」

善用起底功能

死人5毛畜開post 厄班弱智出去出醜全世界！ 果然高級黑！

你咪起囉， 記得post 出黎！

起左未呀5毛狗？

今日形勢 6 月 24

鳩嗚團2.0

分化5毛

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

Push!

由於政權沒有底線
本人接受任何型式既行動

拉人打人係差人，圍警察總部
撤控罪係律政司，圍律政司囉
搞出單咁ge野係林鄭，圍禮賓府囉

但你話圍稅務係因為啲錢拎黎買子彈打市民？
搞錯左，係差佬用左呢啲錢去買子彈水炮車對付市民
稅務係管唔到其它部門點用錢

圍稅務都叫啱咁我無野講了

冇稅咪買唔撚到囉